有無巴打另一半fit 過自己

自細運動唔係好，但又識著個運動健將 好似點跑點練都唔夠女仔黎 ，又易攰，跑完要訓

仲以為gay post 鬥大隻

兩個人比實有高低架啦

我精多又持久
相反男朋友chok兩嘢就射

如果你係攻嘅
叫佢服侍你出咗先
然後幫佢choke兩嘢就拍拍手收得工

你另一半有冇嫌你唔多做運動或者體能冇佢咁好先？如果冇的話，我又覺得唔洗咁介懷。一齊做運動係樂趣，但如果咁逼自己就會有壓力

睇題以為係兩個人係gym room鬥操